%表題   DclDrawMarkerNormalized
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/14 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclDrawMarkerNormalized}
\label{sgpack.DclDrawMarkerNormalized}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}    正規座標系でマーカー列を描く.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclDrawMarkerNormalized(x, y, [type], [index], [height])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt x,y} & {\tt <R(:)>} & マーカーの座標値(正規座標系). \\
        {\tt type} & {\tt <I>} & マーカーのタイプ(文字コード). \\
        {\tt index} & {\tt <I>} & マーカーのラインタイプ. \\
        {\tt height} & {\tt <I>} & マーカーの高さ. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item {\tt type, index, height} を省略したときは, 
{\tt DclSetMarkerType, DclSetMarkerIndex, DclSetMarkerSize} 
によって設定された値が使われる. 
初期値はそれぞれ1, 1, 0.01.
      \item ここで設定した {\tt type, index, height} は, 
{\tt DclSetMarkerType, DclSetMarkerIndex, DclSetMarkerSize} 
によって設定された値を変更しない.
    \end{itemize}
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (marker)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
